# Samlple SSE Server Sent Events with spring boot 

Contoh pojek SSE (Server Sent Events) dengan menggunakan framework spring boot

 * server
 * client
	- consume sse menggunakan webclient
	- consume sse menggunakan js
	
